綜合咁多皇死法,邊種死法先最配合C朗?

生性病死,好似便宜左佢

比王騎咬死

玩咩,佢有愛滋架

樓主話事啦

抄聖經未?